我屌你老母咩 教畜

有無人遇過？
係你面前對你好好
係背後想整死你
咩玩法？ 屌你老母咩 教畜

成日對住你笑
但有咩事就係咁劏你

好撚嬲

就係！！ 人面獸心
佢個臭雞有乜居心

.

……